其實係咪做得人老母都有一個通病？

佢地永遠係怪錯你之後都唔會道歉，仲要搵唔同嘅藉口去拗贏你，證明自己是對的。
話說頭先拎住成個工具箱出廳，另外一隻手就拎住毛巾底褲同電話諗住沖涼（因為老豆要訓要比返間房佢），點知個手柄位斷撚左成個跌落我隻腳趾公到咁我梗係大叫好痛啦！仆佢個街，我老母話我揸得唔好仲屌尻我；我老豆幫我解釋話係個柄爛左唔關我事。我心諗你過嚟睇下我都好啦，我屌你一過嚟就話尻我揸住個電話所以搞到自己咁。
同佢嘈完一輪佢唔理我之後，我入返房都聽到佢話咩對我好失望呀，我對佢放棄呀，做乜成日都要拎住個電話周圍走。
明明上一秒佢先好開心讚我同我有講有笑，下一秒就屌撚到我仆街。

完全黑人問號

老母邏輯

佢叫我咪揸個柄wor，我話個柄就係比人揸㗎啦，屌佢話:我教精你咋! :0)我真係屌出聲

愛之深責之切

屌你一句有冇事都冇講過話完我就去左睇電視

就係愛你先會話你
比著第二個wfc啦

都有可能佢怕醜唔表達出黎姐 見佢屌你玩手機玩得太多都證明佢想同你有多啲互動阿

第時唔好咁對自己仔女就得

頭暈呀？你望太多電腦

咳呀？你望太多電腦

遲左起床呀？你望太多電腦

腳痛呀？你望太多電腦

電腦壞左呀？好呀好呀阿仔

雖然我都明但係反而平時唔關心我嘅老豆居然問我有冇事，搞到依家咁小事就同老母嘈撚左

( ･᷄ὢ･᷅ )佢依家發左我脾氣

當然唔會

呢個啱乜都關我睇電話事
Btw 絲嚟

圖

外國老母先會say sorry
因為佢地同子女係平等關係
華人就係有 長輩=道理既思想, 錯都唔會認

佢依家訓着左點發你脾氣

不過如果係醒左嘅話應該會話你做咩咁夜都未訓 然後發你脾氣

佢習慣啦，我每日都凌晨4 5點先訓。半夜起身都冇理到我(｡ ́︿ ̀｡)

屌你睇圖都咪比負皮啦btw已send

唉，一陣佢返到屋企唔知點面對佢。唔想講sorry:(

電腦大爆炸

寫名是常識吧

Ok again

pm